贏左咪革命 輸左咪暴動囉

孫中山仲有個紀念公園

屌你老母成班港豬為自保係到屌乜撚樣？